我ex個第三者同我講...

我同ex都分左手成年有多 我地分手理由係第三者 即係佢現任 最近個女嘅突然喪like我ig嘅相 我已經block左佢 但係佢仲要騷擾我 話我做咩煩住佢...
點解成件事好似變左我係做錯事嗰個嘅？
求解答

1999

咁你咪唔好理佢

Sorry
無提佢講個account 係我隻狗個ig account😂

感情問題 xxxxx

set做唔係friends 唔可以dm囉

我估下

佢地嘈交嘅時候你個ex提起你 個女仔發現原來條仔一直冇忘記你 越諗越嬲 又唔捨得鬧條仔 唯有鬧你

啲第三者好敏感㗎 佢知條仔係自己搶返嚟 所以更加唔容許你出現喺佢地生活 就算條仔唔小心講起都唔得

好似有得close左dm

即係佢發神經覺得你想follow佢ig？

開佢名啦，一年入面好多啲咁既仆街，唔開名佢地係唔識驚

者係個第三者不斷like你d相
之後又話你煩住佢咁？
係咪draw你attention呀？

最撚憎呢啲人
叫佢自己鎖咗個ig囉
又要公開又要唔俾人睇即係點撚樣

咪撚忍 呢啲人痴痴地線 你一忍 佢就會變本加厲
利申 經歷過

我又唔想做到咁絕 我已經block左佢 當無發生過咁

其實我都想知佢想點 一次過like 10幾個post 跟住我follow佢 俾佢知我係知佢on9緊 佢就send段咁嘅野俾我

咁叫連仔del po

咁佢真係幾古怪
感覺似中左佢伏
佢就係引你注意
點知你一留意佢就反話你

師兄心水清到